認真討論 樹仁vs恒大vs Ou

咩科先

lm

3間都係屎, 有咩好比

7一維園見

綜合講嘅話樹仁第一啦，始終辦學早，學術成就同畢業生厚度都比較強。幾廿年捱下捱下，今年捱咗個qs亞洲院校500強返嚟添呀

跟住ou排第二，Nursing行內口碑唔錯，啲遙距課程都有啲用嘅

含大就算數啦， 啲學生上莊劈酒隊草性交飲廁所水買狗餅串錯英文字，柒到全港出曬名。就連個校長同prof都係死淨把口， 乜春恒大不屑於玩排名遊戲，保險同醫生律師一樣咁專業

英文系

咁唔好揀含大
個人prefer樹中啦

文科: 樹仁
nursing: ou
bba: 含大

巴打樹仁英文grad?

treeu=ou=含大

屌，未瞓醒
treeu=ou>含大

除咗多啲Exchange機會之外含管完全比唔上樹大同鯨大